[已死]Apple CFO：Wearable 部門營業額已經成長到有美國百大企業規模

今年至下年，
兩款AirPods （2019年keep住54.4%）
一款Apple watch （2019年54%Market share）

之後仲有AR headset

WWDC？

S5已經好好用
唔知 s6可以點改良

經過今次肺炎一出oximeter一定大賣

S4都無乜人投訴

其實apple watch到心電圖已經樽頸左

本身錶既功能已經限制左，大多數人手機跟身

無可否認呢2件產品近年係多左人用

係，太細個mon做到嘅野唔多
如果用黎做nfc 標簽嘅話潛力大好多

例如當鎖匙用，但wearable 又好易唔見

等睡眠偵測功能比較pro 啲先入

有傳S6會加入Touch ID

apple watch 根本玩撚晒
apple pay 太強大
果陣方便感, 爽撚到

電呀, 電一直係大問題

如果同s5太似咁s5會直接下架